點解呢份藍屍文宣可以咁樣排喺條街度？

定係係邊個區議員
又冇區議員名
如果唔係區議員放係咪犯法
咁係咪可以拆咗佢

利申：喺黃埔

報1823
或者報狗，不過冇用
或者搵個半夜你可以

1823
上次又係有呢啲banner
有個人去拆 竟然反告刑事毀壞

跟手加啲野落去咪算囉，用得唔好晒

小心陰鳩你
一掂有狗

最後守行為了事

但係呢張banner係區議員㗎咩

藍絲違法貼上去的

同區議員講，等食環拆，唔駛自己動手 !

上星期我個區D有毒文宣俾我見到，同區議員反映，第二日早上食環郁咗。點知第三日經過，個區議員 banner 俾人成條爛 !

send封信去landsd@landsd.gov.hk
我之前直接sd過去，過幾日就會有人拆
個時講緊醫護罷工
而我個次見到既係支持良心醫護之類
記得改番內容

唔該巴打，盡我所能